屌那星！我粒cpu可以食成400w

仲要打孖上，食成800w，電錶show 1050w

明明隻火牛係rm850x，點解未死得

垃圾古董cpu

1050x0.9超少少姐未咁易燒既 用緊850i單12v已經有850w預大咗少少

換撚咗佢啦

雙路+雞血

望到心都離一離

你間房可以做溫室種植

thanks for sharing